覺5覺平安夜放4點好無謂

一係lunch就放啦
早得2粒鐘有撚用
好似懶係施捨想你感謝佢咁
寧願佢絕d無早放都無咁嬲

gchi樓主翻到最後一刻先放工 再屌柒班老屎忽唔撚捱得

我係想早放都無得放
早放兩個鐘
可以避開放工潮唔洗逼
又可以有多d時間買餸/野食
六點先放 超市會俾師奶搶晒野食

下== 早放有咩用
都係無街去返屋企

正有此意

同佢講 依家個市場環境咁撚樣你仲有心情放工去慶祝平安夜？

放12點

我係樓主就直接24號射佢老母波

same

放lunch不如直接放全日啦, 番到去沖杯咖啡都10點, 係咪咁

無撚得放屌你

屌你 今年咁多人陪你過 你返屋企摺

d師奶應該上午已經掃到空哂

我陪你

唔太想知

但睇唔到女同事聖誕摟屌look好走寶

無大志

仲24號返公司睇女同事著摟屌look? 直頭24號唔返工上女同事屋企抱住佢黎屌啦

放4點同比$10利是一樣咁小家

渣ga

話就話早放
D車爆到仆街咪又係要等

但我平時同佢無乜兩句 簡單講只係個偷望既痴漢

唔啦，多人，怕迫

仆你個街要OT我都未出聲屌

公司放5點